 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% LaTeX-pohja LUT-kauppakorkeakoulun kandidaatintutkielmille 
% Versio 1.0. 
% 22.10.2020
%
% Alkuperäisen pohjan tehnyt Tuukka Pohjonen        
% Pohjaa muokannut Maija Hujala                       
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2.5cm,top=3cm,right=2.5cm,bottom=3cm,bindingoffset=0.5cm]{geometry}
\linespread{1.5}
\usepackage{natbib}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{float}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{csquotes}




\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\bibliographystyle{abbrv}

% Kansilehti alkaa tästä
\begin{flushleft}
% Yliopiston logo kuvat-kansiosta
\includegraphics[width=5cm]{Images/lut5.jpg}

% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta kauppakorkeakoulun nimi yms. englanniksi
\textbf{LUT School of Engineering Science}\\
BK60A1500 Practical Laboratory Course in Motion Control and Mechatronics\\


\end{flushleft}

\begin{center}
\vfill
\textbf{Final Project: Comparing Solar PV Models Using Matlab/Simulink and NI LabVIEW}\\
\vfill
\end{center}

\begin{flushright}
\today \\ % tähän palautuspäivämäärä
% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta tekijä ja ohjaaja englanniksi.
Author: Alexander Beattie % nimiesi

Professor: Hamid Roozbahani \\ % ohjaajasi

\end{flushright}
\titlepage
\pagenumbering{gobble}

% % Abstract-sivu alkaa tästä
% \noindent
% \begin{table}[]
% \begin{tabular}{lllll}
% \textbf{ABSTRACT} \\  
% \\                                                                                                  
% \\
% % HUOM! Vaihda omat tietosi kohtiin: author, title, suuntautumisvaihtoehto englanniksi, supervisor ja keywords
% \textbf{Author}         &  &  &  & Alexander Beattie \\
% \textbf{Title}            &  &  &  & Modelling and Control of Robotic Leg as Assistive Device \\
% %\textbf{}                    & & & & Otsikon toinen rivi tähän, jos ei mahdu yhdelle\\
% \textbf{School}           &  &  &  & LUT School of Engineering Science \\
% \textbf{Degree programme} &  &  &  & Mechanical Engineering \\
% \textbf{Professor}       &  &  &  & Hamid Roozbahani \\

% \end{tabular}
% \end{table}

% \noindent This report is part of the course of Control of Mechatronic Machines. The idea of this report is to replicate the work done in the scientific paper, titled "Modelling and Control of Robotic Leg as Assistive Device". This paper primarily focuses on utilizing the same parameters used to achieve results in the original paper as well as identifying possible errors and suggesting improvements.


\newpage
% Tähän tulee sisällysluettelo automaattisesti
\tableofcontents

% Varsinainen kandityö alkaa tästä
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\newpage
\input{1_Introduction}
\newpage
\input{2_Methods}
\newpage
\input{4_Results}
\newpage
\input{5_Discussion_Conclusion}
\newpage


\listoffigures
\newpage
% \listoftables
% \newpage

\appendix
\section{Original Paper}
\label{ref:og_paper}
This appendix includes the original research paper referenced in this work.
\includepdf[pages=-]{Design and Simulation of Solar PV Model Using Matlab Simulink.pdf}

\section{Bibliography}
\bibliography{bibliography.bib}

\end{document}